哥狗：this guy looks like a manager now wow

享利唔出聲

亨利我就識, 享利係邊個牙

亨你老味